老老實實 lihkg已九成取代高登地位

有部分人認為lihkg會步膠登後塵/d人好快走云云
好明顯佢地冇睇清楚全部既現實

首先
Lihkg有舊hkg+會戶既支持
好多用戶都係鍾情hkg+呢個app
忠誠度十分高
因此只要lihkg繼續用hkg+既介面做基礎
就絕對留到呢班用家

其二
Lihkg作為一個多元論壇
受惠於hkg+既助力底下已有強大既人流（可以睇隔離數據post)
更重要既係 大家可以入去任何一個台
都會見到每個台都有人落地生根
就比作一個多元生態（每名user)既生態系統咁（lihkg本身）
所以我睇唔到有咩原因令呢到既用家要去返高登

唯一高登有呢到冇既野就係垃圾管理

高登 joe lam
who care
日日都要理d芝麻綠豆咪好唔得閒

agger

agger
食屎啦林早洩

agger只要大家堅守 打走班打打5毛狗分化撚就可以屹立不倒

總知keep住上黎同拉多人過黎 要做到條廢物收皮

以上都只係以一般用家角度出發
未計大家對joe或其他野既不滿

其實好多人上耐左高登 覺得佢開始悶同on9 想轉下新環境

咪咁老定住 等林早洩仆埋街先再講

高登有冇人上關我撚事咩。我地響度happy就算啦。

呢到d 人咪又係高登過黎
係多左班5p mk仔囉
都算新環境既

仲係果邊果d 都係打手黎

而家日日上lihkg, 重拾以前既感覺

好撚認真講句
用左lihkg之後
都好小上返高登
我自己用an機
無咩apps上高登方便
你話用連尼住個apps或者dathkg apps又好
總係loop一陣 唔係load唔到post就係load好耐

如果高登出新apps好撚用過HKG+ / LIHKG, 否則好難令人返去高登

大佬2017啦，仲用56k app / m版咩